急！InDesign output PDF點樣set單色印刷？

我想Output PDF出單色印刷（藍色）但唔識整 有無大神可以救我 Thanks

推

唔係output嗰陣教，係output完開PDF撳print嗰度教

如果print嗰度嗰隻藍唔啱，咁你要成個ID file改曬你想要嘅藍色再output個新PDF